【季初捧西甲】皇家馬德里球迷吹水區(73)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo/Rubén Yáñez

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 8-9月賽程

歐超盃
09/08/2017 02:45 皇家馬德里 對 曼聯 2-1

西超盃
14/08/2017 04:00 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 1-3

17/08/2017 05:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 2-0

西甲
21/08/2017 04:15 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里 0-3

28/08/2017 04:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

20/09/2017 --:-- 皇家馬德里 對 貝迪斯

24/09/2017 --:-- 艾拉維斯 對 皇家馬德里

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

lm

反賓人人有責

Live Update
17-18
Goals
Mariano 3
Mayoral 2
Morata 1
Benzema 1

Assists
Morata 1
Benzema 1
Mariano 0
Mayoral 0

why ruben yanez no photo

打漏左個盃字
覺得咁樣有啲燈味

係囉 其實咩叫季初捧西甲

我開po幾時燈過

下場輸完波再捧杯
睇佢地仲笑唔笑得出

哦 上年個盃

三冠done

係唔係可以留圖

熱身賽神射手係五月仔
不過應該得國王盃或者傷兵潮先見到佢
當年仲肯借小豆 今年睇黎真係要靠中場Carry

推一推

皇馬2-1費倫天拿：未來陣容初見雛形

◆

比賽開始僅4分鐘，費倫天拿就首開紀錄，取得領先。

不過3分鐘後，馬約拿就接應基斯坦奴·朗拿度的助攻在門前輕鬆破網，將比分扳平為1-1。

第33分鐘，朗拿度的射門直掛死角，為皇馬反超比分。

隨後，皇馬發揚友誼賽精神，大批後備球員很好地將2-1的比分保持到完場，捧回了這座班拿貝盃。

值得注意的是，皇馬本場正選陣容的平均年齡不滿24歲，其中有6名球員的年齡低於21歲。如果不是因為華利祖受傷，數字可能增加到7人。年齡最大的拉莫斯和朗拿度都是因為禁賽不能參加週日與華倫西亞比賽的球員。

除了冠軍、好看的場面、陣容厚度、統治級的現在之外，施丹的球隊還開始展現出美好的未來。

皇家馬德里2-1費倫天拿
入球球員：馬約拿，基斯坦奴·朗拿度
正選陣容：卡斯拿（46'盧卡·施丹），阿查夫，拿祖（46'迪希路），拉莫斯（46'文奴），菲奧，華斯基斯（70'巴利），阿辛斯奧（61'伊斯高），施巴路斯（70'卻奧斯），馬高斯·洛蘭特（70'奧斯卡），C朗，馬約拿（70'卡斯米路）

阿朗冇乜踢過比賽已經咁fit
BB操極都冇態

馬高斯·洛蘭迪：“真圖告訴我要保持平常心”

◆

與費倫天拿的比賽結束後，馬高斯·洛蘭迪接受了採訪：“這是一場激烈的比賽。我們知道費倫天拿會給我們製造麻煩。對於出場時間不多的球員來說，這是一個好機會，我們把握住了。”

他也談到了與真圖（Francisco Gento）的關係：“不管什麼時候和他談話，他都告訴我要保持平常心，努力訓練，始終謙遜。”

此外，阿查夫·夏基美也為勝利感到高興：“很開心能在世界上最好的球場裡比賽，這是我一直以來的夢想。”

“球隊一直在幫助我，大家都非常好，我們獲得了一個不錯的結果。”

“基斯坦奴是世界最佳，他在每場比賽、每次訓練裡都證明了這一點。我為他的入球和球隊的勝利感到高興。”

施丹：“即使是友誼賽，我們也踢得很認真”

◆

皇馬主帥施丹表示球隊踢得很認真。

“在和費倫天拿的這場比賽裡，我們踢得很認真，即使這只是一場友誼賽。我們踢得很好，我為球迷感到開心，因為這是一場精彩的比賽。”

“我們得到了我們想要的，出場時間較少的球員都得到了機會，這場比賽對洛蘭迪、施巴路斯、馬約拿和基斯坦奴等人都有好處。”

“基斯坦奴的那個入球就是他實力的展現。我們很開心他能在這裡。”

西班牙時間明天，施丹和他的球員們將開始準備週末與華倫西亞的西甲聯賽。

其實630係咪想取代綠豆蛇做皇區頭號吉祥物

有咁嘅趨勢

皇馬不會和馬體會談判馬高斯·洛蘭迪的轉會

◆

馬德里體育會想要馬高斯·洛蘭迪，但皇家馬德里並不想看到自己的中場去同城死敵的陣營。對於床單軍團表現出的興趣，皇馬的回應很強硬：不談判。也就是說，如果馬體會想要得到馬高斯·洛蘭迪，那麼他們需要支付違約金：2億歐元。

皇馬的總經理荷西·安祖·山齊士表示馬體會的確像要開啟談判，但皇馬拒絶，首先是因為他們不想出售這名球員，其次是因為不可能考慮和馬體會談判。

馬高斯·洛蘭迪上賽季在艾拉維斯的表現引起了很多球隊的關注。名單很長：巴塞、祖雲達斯、利物浦、阿仙奴、西維爾、PSG、馬體會……但是洛蘭迪在皇馬一隊裡有位置，也許他會被外借，但絶不會是馬體會。

咪呀 柒到咁

theo算係咩

呀大哥 一個係買 一個係賣

綠豆蛇柒都會認，630仲死撐緊，浪費大家生命

買完theo 即刻話唔談判 又話絕不會馬體會

係，大家已經開始無視佢

下體會俾我地撚

PSG:200m? 散銀

如果200m可以撚到疤狗氹氹轉 其實都值

i mean買尼馬果2億用得岩

200m撚到皇狗氹氹轉都得

想抽冰幾隊牙

賣洛b我反光頭了

聽聞你有啲25嘅味道

我點25法
你隻混種25我都未25啦

Theo好似係比違約金買
你叫下體比違約金咪同佢傾囉

混種唔等於二五
係出面不斷反咬自己人先最二五

皇買Theo都係比違約金

ho ball

粒

證明theo佢真係有料到
如果唔係都唔會隨便破壞君子協定

瑞

最重要係THEO真皇

講以前啲野冇用
夠薑私了 我借叔伯個球場同你玩轉

講以前啲野冇用
咁你又g擊人
on99

佢弱智 唔好同佢爭議了

我講咩

200m夠買斷賓周一隻腳炸

@真名王 練完功未 係時要出招

伊巴番番曼聯

入錯區

關皇咩事

肥牛都係解約金咋唔係下體點會放個優質幻幻過黎

依度有位知名曼迷

暫時係班年輕西班牙幫身上睇到未來十年既希望

希望賓周快撚d入冊讓個位出黎

不過下體肯唔洗皇一筆過 比分期
當然要比多幾M

好牙

睇下佢有冇野講

講還講 唔好開名 唔該

大佬一個直接比違約金done deal, 一個就走去問價
咁都唔明個分別

得啦明啦

好彩我地班幻幻夠忠心+違約金夠貴

留名

鳩白 在嗎

黑黑實實好好揪

Bein Sports is owned by the same people that own PSG. Confirming Dembele to Barça could just be the Qataris taking the piss, again.

所以真係咪得罪有錢佬

疤哩家步入黑暗時代
近排恐襲完都冇得抖
係咁比人狙擊

希望哩幾年歐聯唔好打鈀
就算打鈀球證都要生性
唔係就會睇佩狗比人撚

what9

皇馬又腥間諜去bein sports

關鳩事咩 疤狗柒在出口術想買華拉堤姐

加個9矛禮貌

世清同人講禮貌

我對好人不嬲好言好語

美斯狗收埋皮就真係黑暗啦

拉隊好靚仔

疤狗簽到隻nigga利了

邊隻nigga利

罷訓果隻

盧卡成第3個班拿貝落場的施丹

【體育】皇家馬德里門將盧卡施丹在周三的班拿貝盃首次為一隊上陣，繼父親施丹和哥哥安素後，成為家族中第3位為皇馬上陣的球員。

現年19歲的盧卡施丹（Luca Zidane）今季被父親施丹由皇馬青年軍提拔到一隊，擔任球隊的第3號門將，這位名宿之後在周三對費倫天拿的班拿貝盃終於獲得上陣機會，下半場入替2號門將卡斯拿替球隊把關，最終協助球隊以2:1勝出。

盧卡賽後亦在社交網站Instagram上貼文表示，對自己能夠為皇馬上陣感到高興：「我很高興能夠首次在班拿貝球場上陣，兼且能夠為球隊贏得獎盃。」

施丹膝下4位兒子均在皇馬的青訓體系出身，長子安素過去3年都在皇馬B隊效力，直至今季才轉投另一支西甲球會艾拉維斯。除了盧卡之外，施丹其除3位兒子都繼承了他球員時代擔任的中場位置，其中年僅15歲的第3子菲奧腳法秀麗，被譽為是4子中最得父親真傳。

圖片來源 : ©AFP

狗竇都比人mon post binc
好彩我反賓姐

Kovacic and Varane trained using the indoor facilities.

Real Madrid in trouble if Varane can't go against Valencia. No Ramos, no Varane and no Vallejo would mean Llorente/Casemiro playing CB.

屌你咩華仔

bin咪bin囉 班獌狗bin我地果陣唔見有人做正義之師

抵撚死啦 賣d洛呀拿

比比

佢個仔得181高 夠唔夠做架

Dybala done deal?

禿頭佬又用人唯親

練完功未 出山清算啲假皇

又撚肉酸仔

唔應戰我都冇計
唯有飲多2樽whey protein

歐洲無敵？皇馬歐聯遇上他們最危險！

在結束了資格賽的角逐後，新賽季的歐聯比賽抽籤儀式將在今晚進行，作為上季的歐聯冠軍，皇馬再次成為了新賽季的奪冠大熱門，特別是在相繼擊敗了曼聯和巴塞之後，他們目前已經是歐洲範圍內實力最強的球隊，但是儘管如此，在歐聯賽場上，依然有三支球隊可以和他們一戰，如果遇上他們，施丹也「害怕」。

在尼馬離開巴塞之後，這支西甲豪門目前已經全方位落後於皇馬，哪怕擁有美斯，短時間內他們也很難和皇馬匹敵。隨著尼馬的到來，大巴黎已經取代巴塞，成為皇馬最強勁的對手。加盟大巴黎之後，儘管只參加了兩場比賽，但是尼馬已經徹底征服了大巴黎的球迷，他的到來，讓這支球隊的前場進攻有質的提升，可以說他讓大巴黎一躍成為歐洲超級豪門。從目前看來，大巴黎的前場實力不僅超越了巴塞和拜仁，哪怕是和皇馬相比，也不落下風。不過在中後場方面，大巴黎與皇馬還有一定的差距，但是如果在歐聯賽場上相遇，大巴黎絕對有和對手一戰的實力，至於鹿死誰手，還要看雙方臨場的表現。

在上個賽季的歐聯比賽中，儘管拜仁最終被皇馬淘汰而無緣四強，但是在首回合的比賽中，他們不僅失去了利雲度夫斯基，還射失了12碼，才最終導致在主場落敗，而在這樣極度危險的情況下，他們依然在作客將皇馬拖進了加時賽，可見這支球隊的整體實力並不弱於對手。隨著J.洛的到來，拜仁新賽季的前場進攻實力有所加強，如果安察洛堤能夠讓J.洛和梅拿完美融合，相信新賽季拜仁絕對有機會在歐聯比賽中完成復仇。

在夏天的國際歐聯比賽中，曼城曾經以4-1大勝皇馬，儘管友誼賽的結果參考價值不大，但是經過這個夏天的收購補強後，曼城的實力有了提升是不爭的事實。在前場，曼城擁有阿古路、捷西斯、迪布尼、辛尼、史達寧等球員，可以說這樣的陣容和後備深度，連施丹看了都羨慕。而在引進艾達馬田斯森、文迪和基爾基爾獲加等人之後，再加上隊長甘賓尼徹底傷癒復出，相比上季，曼城的整體防守質量有了質的提升，可以相信，在歐聯比賽中，曼城絕對是可以令施丹頭疼的對手之一。

今年夏天，J.洛和莫拉達相繼離開了球隊，但是截止目前，皇馬並沒有在前場進行高質量的收購。儘管相比其他豪門，皇馬目前在實力上還有一定的優勢，但是相比上季，這支球隊的前場進攻實力和後備深度都有不同程度的下滑，如果遇到在歐聯淘汰賽中遇到拜仁、大巴黎或者曼城，皇馬並沒有十足的把握淘汰對手。從目前看來，新賽季C.朗拿度能否保持狀態將是皇馬衛冕歐聯的關鍵，要知道儘管賓施馬和巴爾相繼打破了球荒，但是他們依然很難成為皇馬鋒線上可以信賴的球員，在C.朗拿度之外，施丹需要在皇馬隊內挖掘一個穩定的得分點，否則一旦C.朗拿度低迷，皇馬的進攻將大受影響。從新賽季至今的幾場表現來看，阿辛斯奧很可能分擔C.朗拿度的進攻重任。不管怎麼樣，新賽季的歐聯比賽即將開始，希望歐洲各大豪門球隊能夠為廣大的球迷貢獻一場又一場的精彩比賽，加油！

施丹已與皇馬續約 不看薪金直接簽名！

對於現在的這支皇馬來說，教練施丹無疑是極其重要的一環，皇馬在他的帶領下取得了十分出色的成績，但是皇馬卻一直未和施丹完成續約。不過據《馬卡報》的最新消息稱，施丹已經同皇馬簽訂了一份新的合約，並將在合適的時機進行宣佈。

《馬卡報》表示，皇馬方面從來沒有人擔心施丹會不續約，目前雙方的續約工作已經完成，進行官宣也只是時間問題。考慮到球隊現在正在全力備戰聯賽，為了不影響到球隊，施丹決定在合適的時機來宣佈這一決定。

另外，就如同當初從卡斯蒂亞接手皇馬時一樣，施丹並未對合約中的薪水等金錢問題，同皇馬討價還價，就直接在合約上籤了字。儘管他已經帶領皇馬贏得了2個歐冠盃在內的7座冠軍獎盃，他完全可以以此來要求皇馬給予自己高薪，但他卻沒有這麼做。《馬卡報》表示，施丹的這一行為，也展現了他對於皇馬球會的尊重。

在2016年1月，施丹正式從賓尼迪斯手中接過了皇馬的教鞭，他上任之後，皇馬一改上半賽季的頹勢，在歐冠盃中成功問鼎，而在上個賽季，施丹不僅率領皇馬拿到了闊別4年之久的西甲冠軍，還打破了歐冠盃無衛冕的魔咒，幫助皇馬再度拿下歐冠盃冠軍。執教皇馬的這一年半的時間里，施丹已經帶領皇馬拿到了7座冠軍獎盃，其中包括2座歐冠盃，1座西甲、1座西班牙超級盃、2座歐洲超級盃和1座世冠盃。

在歐冠盃決賽之前，施丹一直未明確表態是否會同皇馬續約，不過在歐冠盃決賽之後，施丹就表示：「對的，可以確定的是，我會繼續留在皇馬，我現在已經開始考慮下個賽季的事情了。」

對於施丹的續約，《馬卡報》表示，佩雷斯的這個選擇是完美的，這讓皇馬能夠繼續向著更高點前進。

仲有一分鐘開始抽籤

曝C.朗拿度向皇馬索要世界第一年薪 比美斯尼馬都高

據西班牙電視六台的消息，C.朗拿度要求向皇馬得到更高的薪水，希望能得到比美斯、尼馬更高的工資。

據電視節目「Jugones」的消息，C.朗拿度目前的年薪為2100萬歐元，他希望能夠大幅度漲薪，超過4000萬歐元，他希望能成為世界第一高薪球員。據報導，美斯跟尼馬的工資，都在4000萬歐元左右。

不過，據 「Jugones」的消息，皇馬不願意打破現在的薪資結構，而且去年11月剛剛完成了跟C.朗拿度的續約一事，為此皇馬拒絕了C.朗拿度的要求。（Bob）

1.5億！曝巴塞與多蒙特達成一致 明天官宣迪比利
根據拜因體育的消息，巴塞已經與多蒙特達成了一致，多蒙特將接受巴塞1.2億+3000萬歐元的報價。

拉膠摩迪朗拎獎

曝林良銘被皇馬租借離隊 重逢恩師效力西乙隊

據西班牙媒體的消息，效力於皇馬B隊卡斯蒂亞的中國球員林良銘即將租借離隊，加盟西乙球隊艾美利亞 一年。

現年20歲的林良銘於2015年加盟皇馬，成為皇馬U19陣中的一員，去年夏天升入皇馬B隊卡斯蒂亞，但是在蘇拿利的執教下，獲得機會寥寥。新賽季首輪，林良銘沒有參加。

艾美利亞 的教練則是林良銘在皇馬的恩師――拉米斯，林良銘曾在他手下多次獲得出場機會。上季拉米斯中途接手艾美利亞 ，成功帶領球隊護級成功，最終鎖定了聯賽第15名的位置。新賽季第一輪，艾美利亞 作客1-0擊敗塔拉戈納，取得開門紅。

林良銘曾多次跟皇馬一線隊訓練，也得到了皇馬巨星的認可。

lag撚到同抽四強一撚樣

好順

保方 摩迪 牙朗 信唔信？

依家順番

通晒天啦ching 得佢地有去

咁快開估

可能係美斯呢

下世

摩迪

唔通賓施馬牙

有魯爾 卡路士但睇落好似幾熱氣

禾地h
第尾

gp H

ramos for sure

拉隊拎獎啦 爽

空心咁cheap

拉隊

死亡之組H

好型棍子

型

佩sir

1 million question

我以為佢想賣廣告添

佩狗個樣好唔耐煩

廢老點同拉隊比呀

中場會係摩笛定卻老 好緊張

摩有去 腳無去

無左波圖
中硬硬野

Wa 岩岩先有時間睇番牙朗陳晚果球
愈踢愈有

佩狗似趕下場

邊個攞都係實至名歸

你冇資格叫呢個名

下體打轟

屌獌狗上上簽

49000死好命

拜 PSG

保送

鈀同拜狗同組

曼城 or 多仔

假皇

屌真係多仔 好撚悶牙

fuck

diu

好過對鈀

又多仔

又多

好好睇呀鈀同拜

寧願小組賽打完分組賽唔洗咁早抽中啦下嘛

疤祖

年經

modric

其實分組賽中勁隊仲好
入到16強既話對少一隊

好啦宜家究竟支唔支持丹比利走

又比多仔強姦

次名出線都唔好得去邊

小組賽打完又要打分組賽
咩垃圾賽制

佢都走硬啦
西班牙德國法國報晒

All內定

R霸牙

modric: we did it

行返舊制

又要對多仔

支持1.5億去疤狗

前鋒冇懸念啦

I did it!

開個熱狗比拜啦

唔好mma啊大

熱狗是撚但啦 都唔踢架啦

唔想佢地受傷啊

條link一出去再入返就死左

皇馬連十六郎都做唔到

屌獌狗果組易踢到

49000超級上上簽

今年最聯已經包曬所有冠軍

a組歐霸

49000得個好彩

曼聯上上籤 車仔利記陷死亡之組

會唔會死亡之組呢

屌對死熱狗

除左C7外 成隊精華片/J片得摩迪最好睇
靈活轉身 輕鬆突破 致命傳球

熱狗

死熱狗

仆街了

仆街對MMA

月狗手下留情 唔好踢傷我地

仆街了。。。

對多仔都無咩 對茅柴

屌 無左比比點撚夠抽呀

Suu打9我地

歐霸我們來了

Group C都幾痴線

歐霸都冇得你打呀

今年皇馬可以落霸氣杯闖一闖

我唔打啦

下體果組都好難踢

Sorry牙月狗
唔打啦

唔止月狗 仲有牙禿

對熱狗真係好危險

加埋些路迪

RONALDO IS KING

我朗

禾朗

Spurs

比人打撚死

牙朗!!!!!!!!!

阿朗

其實最是有星味

beautiful language

打撚死你

利pot3條簽仲靚

月狗可以玩分心術了

我朗今次無講FANTASY

逼害西甲
皇巴下體都難踢

唔係fans

只係西甲支持皇馬

英超痴撚線
鳩踢都贏

英超全部保送 打mma既就放出黎

雞胸都味道

G組混戰

送隊辣殺黎H組OK ?

呢句野好熟口面 好似有個黑人成日講

疤狗得對祖記咋嘛
出線無難道啦

邊個

打2隊快馬

有隊野馬黎 無性亂踢踢死人

已投降了

不踢了

頭寒啦

就算落r霸我都會支持皇

A 賓菲加 曼聯 巴素利 莫斯科中央陸軍

唔係gbale講既咩

易食指數：⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

打熱狗隊矛西隨時傷一兩件

16郎

support martens
in holland we trust

獌潮文再現

......

死亡之組

摩+bale回家

MOLAMOLA

白鹿徑未整好 回唔到家

哇 又對多蒙特
唔多著數

人地租場用 威水

俾佢地驗貨先囉
睇下Kane同Dele岩唔岩用

Sor回錯

我皇萬歲

點錯SOR9

好呀

mon post mon 到回錯post
冇人想要呢兩條垃圾英撚呀

點解熱刺未紅就有人反

98唔好quote...
請你食肥牛

ok
Kane已經勁過賓狗
dele 不了

仲記得比多仔掃出局

suu 禾睇錯你

G_bale好似都係熱犬

未來會紅

呀朗

月狗

得月狗

A 賓菲加 曼聯 巴素利 莫斯科中央陸軍
B 拜仁慕尼黑 巴黎聖日門 安德烈冶 些路迪
C 車路士 馬體會 羅馬 卡拉巴克
D 祖雲達斯 巴塞隆拿 奧林比亞高斯 士砵亭
E 莫斯科斯巴達 西維爾 利物浦 馬里博爾
F 薩克達 曼城 拿波里 飛燕諾
G 摩納哥 波圖 比錫達斯 RB萊比錫
H 皇家馬德里 多蒙特 熱刺 尼古西亞

D人唔係好中意話足總保送皇馬既咩

屌 過去睇轉點知俾人捉到mon post

朗

果D人年年抽PSG曼城阿仙奴自己唔出聲架

間諜滾回倫敦

踢法賤種 mma
棄歐爭聯賽 次次都柒

arron

一向都係淘汰賽先比人話
分組賽我地好少中靚簽

Ok

都係
中多仔 psg

曼話A組都好難打

佮

樂觀D睇,如果傷幾個,板凳深度夠
唯獨是前鋒

有點16郎味

笑死
講到去俄羅斯好撚慘咁

保送皇馬

作哈

唔洗驚喎 賓周馬點會傷

對熱唔好出辛仔ok?’驚變水煙

我地球王拉空晒，拿華斯都入到啦

最唔想對果2隊齊晒真係
特別係熱刺,踢完唔死都殘

拳王幫手打傷賓周ok?

阿禿撐皇定撐熱？

我賓傷左係醫院都可以拉空

呢個ok
最多同球證求情唔比牌你

快打快 皇真係唔著數
係睇把握力
但有賓狗

賓周有霸體唔會傷

佢撐鈀

唔驚佢傷,反而BC就 難講

比熱狗踢傷
5個或以上 1.6
4個或以下 2.3
無人傷3.3

前面3個唔夠快
BBC老弱殘

死獌狗早幾年咪又係抽靚籤緊住出局踢歐霸?

人地點都拎冠軍 唔洗愁

如果bale 仲係TOP FIT
實撚到熱狗變爆旋陀螺

FF好啦...

特別注項 拉隊還拖食牌次數

而家49000個陣靚好多
同埋我唔信摩佬會係分組賽柒

對多仔作客德國唔樂觀
對熱又傷幾件
btw第一場幾時踢

月狗準備做拳王

佢地要作客俄 好難打架
咁都出到線真係勁

都唔知可以點答你

有邊個球員你最想佢傷

比連尼囉

搵鬼買呀?起碼都99倍

佢係隔離1001左

手機開唔到po

又回錯

受傷5.5
受傷大 1.54
受傷細 3.97

特別注項
拉膠還拖 1.70
拉膠食牌 1.78
拉膠出場 4.21
大聖倒戈入波 5.88
賓周入波 999

有無得買賓周馬受傷?

賓周受傷 9999

冇回錯啊北倫敦歐霸團

買定100蚊賓入波 下年可能去歐遊了

Suu真係熱狗黎?

仲有摩笛子倒戈助攻 5.26

係

阿冇歐聯踢
簡個皇狗球員比你地執一鑊交數
放過全隊皇

我仲係mon po狗啊

上youtube重溫rm vs apeol

唔得喎
黎親溫布萊唔交返半隊人都唔駛旨意走
係人都知架啦

笑笑笑 上包廂打埋你

5笑啦

希望大家搞清楚 我只係睇英超個陣鍾意熱
歐聯賽場上我100%支持皇馬

再講 英超野想贏我皇 不了

25笑啦

拳王迷

英超唔係拳擊比賽咩
再講 其實我特別鍾意睇未來球員

大家準備睇我完封kane未

跟住紅牌出場

佢地個卡斯米路唔會食牌架...

打人果陣兩邊入
避開中場直沖比目魚

皇馬包辦前中後

月狗又黎

我叫你未來熱~~~~

例如馬約拿

皇馬而家 辛 掃把 m佬 細華啦

熱刺

全隊

Yes
Btw 世清 覓腸你地點睇抽籤

對熱狗好呀
學多啲mma可以係西甲用

唔好搞到阿朗就得

淨係搞賓周就得

牙朗都敢搞

我記得熱狗個龍成日失右手近柱 好似佢盲點黎
牙朗中出熱狗180分鐘

nigga

9

熱狗最恐怖既係明明hea踢歐戰都可以打到你五癆七傷
睇黎首名多毛毛
我皇次名

Me對獌狗既憎恨就快到極點

小學雞先會咁做
唔洗動氣

又走線

阿朗啱啱同保方 美斯一齊坐
隻力架坐左係邊 唔係好見到佢
有冇巴打可以講比我聽

講真
條友同c7挽鞋都未夠班啦
死黑鬼英超都未拎過
打比利時又雷撚住曬

佢話比HACKER入侵

連埋巴狗TWITTER都咁柒可以信下既

有無純皇

ME

等睇精神分裂

細哨反了反了

細哨一向反 成日話想踢皇多d

貌似有人跟車太貼

我，熱狗又唔係未對過，驚西咩!?
多仔冇咗利雲同高普，疤又買走佢丹比利，得奧巴尾羊勁啲，作客最多 55波

你係咪輸到傻撚左呀
丹比利幾時話賣比疤呀，假皇

Real Madrid never won away against Dortmund in the Champions League: 6 matches - 3 draws - 3 defeats. [@optajose]

我地唔踢啦 驚受傷

溫布萊主場

C.朗拿度連吻最佳球員獎盃 放新賽季豪言:永遠爭勝！

C.朗拿度可以說是毫無懸念地獲得了歐洲足協頒發的最佳球員獎，在上台領獎時，他兩次親吻獎盃，並表示新賽季他和皇馬以及葡萄牙依然會以不斷的勝利為目標。

C.朗拿度在今晚兩次走上了領獎台，分別領取了最佳前鋒和最佳球員獎。對於C.朗拿度來說上個賽季是完美的一個賽季，在集體和個人榮譽方面他都走上了職業生涯的又一個台階。今夜頒獎儀式的主角也毫無疑問就是C.朗拿度。

在頒發最佳球員獎之前，主持人對坐在台下的美斯、C.朗拿度和保方進行了簡單的採訪。當問到C.朗拿度在100多粒歐冠盃入球中哪粒是心目中的最佳時，C.朗拿度還開了個玩笑，他笑著指了指旁邊的保方，說：「就是上一個進這個男人那粒了。」

最終，C.朗拿度上台領取最佳球員獎。在接過獎盃後，他兩次親吻了手中的獎盃。台上的C.朗拿度也被問到新賽季他的目標是什麼，C.朗拿度保持了一如既往的求勝心，他回答：「目標還是一樣的！每場比賽都要爭勝。我們的國家隊還沒有進入世界盃，還需要繼續努力，繼續勝利。贏得這個獎盃是巨大的榮譽，我要感謝我的隊友們，無論是皇馬還是國家隊，他們都令我非常自豪。國家隊的隊友給了我繼續戰鬥下去的理由，而在皇馬，每個人都幫助我獲得了巨大的成功，感謝你們！」

（斧荊）

C.朗拿度壓美斯保方獲歐洲最佳球員 蟬聯+3獎創紀錄

香港時間8月25日0時(摩納哥當地時間24日18時)，歐洲聯賽冠軍盃小組賽抽籤暨歐洲足協歐洲最佳球員頒獎儀式在蒙地卡羅的格里馬爾迪會議中心舉行。C.朗拿度當選上季歐洲最佳球員，成為首位蟬聯該獎的球員，也超過2次獲獎的美斯，成為首位3奪該獎的球員。

歐洲足協2011年創立「歐洲最佳球員」獎項。評選範圍是在歐洲足聯屬下各足協聯賽效力的球員，依據球員過去1個賽季各項賽事的表現，包括國家隊和球會賽事，由80位上季歐冠盃和歐霸盃參賽球隊教練和55位來自歐洲各國的足球記者投票選出（教練不允許投本隊球員）。首先每名記者提交3人名單(第1位得5分、第2位得3分，第3位得1分），得分前3名C.朗拿度、美斯、保方進入第2輪投票。該獎項創立7年來，C.朗拿度是唯一每年都入圍前三的球員。

第2輪投票在頒獎現場進行，參加首輪投票的記者團通過電子投票器，即時決出三人座次，如得票相同，則首輪投票得分較高者列前。歐冠盃小組賽抽籤結束後，歐洲足協主席切費林揭曉馬藤斯當選歐洲最佳女足球員。C.朗拿度當選歐洲最佳男子球員。

C.朗拿度領獎後說：「每個賽季都有同樣的目標，同樣的挑戰――為我的球會和國家隊贏得一切可能贏得的榮譽。我很高興站在這裡，再次獲獎讓我感到榮幸。感謝我的隊友們，也向他們表示祝賀。對於國家隊，每次為國而戰總能帶給我努力工作並持之以恒的動力。我如此幸運，也感謝皇馬的支持者和幫助我獲得這一獎項的每個人。謝謝你們，我太高興了。」

本屆4-10位

第4名：莫歷

第5名：卻奧斯

第6名：戴巴拿

第7名：拉莫斯

第8名：基利安麥巴比

第9名：利雲

第10名：伊巴謙莫域

往屆獲獎者

2011年 美斯

2012年 恩尼斯達

2013年 列貝利

2014年 C.朗拿度

2015年 美斯

2016年 C.朗拿度

Casillas: I would have liked to return to the Santiago Bernabeu! It could not be... a shame!

Casillas: Real Madrid is the best team in the CL, no doubt! It'll be the everyone's opponent to beat... it is clear that they can win again!

Casillas: Ramos, Cristiano and Modric deserved to win the awards. Keylor desetved to be nominated as the best goalkeeper.

保方都低過美欺
投票果堆捉去勞改啦

其實保方個老野唔值得拎最佳囉

都係紐牙好

敬老
最佳球員美欺票數高過保方 講唔通

個BEST PLAYER獎真係好樣衰

尼馬追嗰粒造成WE DID IT都10甲不入
巴狗

未對皇之前少失球都係因為中後防勁，中後防一輸，就比係咁失波

吊梨牙
keyword排龍門第四架

歐聯衛冕先得第4 敬老獎

真係燈中死亡之組今鋪真係碌柒 打親多仔都食晒屎

多仔首名 我地次名都偷笑

疤繼續搞鳩多仔啦

歐聯
14/9 2:45 Real Madrid vs APOEL
27/9 2:45 Dortmund vs Real Madrid
18/10 2:45 Real Madrid vs Tottenham

年年分組都入死亡之組

年年都多仔

又要打多仔

3隊西甲pot 2抽硬野機會好大的

好彩唔係第一場打mma

Thanks笠清
今晚收工返屋企更新賽程表

今年難過往年好多
之前第三隊都係弱d
不過熱冇左無敵主場 多仔轉左教頭
而家我地點都對到丹比利

熱反而唔太驚，始終肥普歐聯出名柒
反而多仔D波真係驚，就算俾你贏到都五勞七傷，跟住返西甲就失分

留名備戰歐霸

由18/9 02:45am對皇蘇開始 就開始一週雙賽
加埋國王盃 真皇考驗

應該係9/9 07:00pm對利雲特已經開始一週雙賽

冇記錯就算攞歐冠果啲 分組賽次名出線都係因為多仔

不過往好方面諗既話，pot2冇抽中巴黎，疤同下體都叫好彩既

點抽到疤同下體牙

係喎係喎
年年都抽唔中疤
分明保送

繼續作客多仔不勝

主場就比人大四喜

on9左，當我冇講過

19-11 Atletico Madrid 🛫
21-11 Apoel 🛫
26-11 Malaga 🏠

3-12 Athletic Bilbao 🛫
6-12 Dortmund 🏠
10-12 Sevilla 🏠

🚀

包皮仆街啦diu

渣渣

未來熱既未來就係今屆歐聯，死皇狗打歐霸la

清 咁大口氣因住俾人binc

回錯post sor

屌 用錯ac

屌 用錯埋AC

難就一定，話晒歐聯冧咗莊，又賣咗占士同達仔 (又唔買前鋒 )，咪當考驗施丹同呢個班底囉！不過如果 BB 一齊食屎，新仔上唔到，只係靠朗哥就準備食雞胸都得喇
期待依斯鳩同辛仔今年爆發
熱狗
多仔

其中一隻B己經食緊屎，另一個就睇隻比目魚

佢條廢西踢歐聯偶有佳作 (條仆街揀波踢 )，希望佢廢唔晒 比目魚就求神拜佛唔好再傷喇 唔求佢狂入波，只希望佢正正常常有助攻有入球就還得神落

獌今年似冠軍相 牙維點睇

晚晚夢遺
訓教一合埋眼黑晒 諗起lkk

今年決賽係邊打

睇下疤狗買唔買到丹比利 買到多仔就易踢好多

曼分組賽d簽運
比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈 ...

咁寧願佢留多 點都唔會想巴買到人

德國《圖片報》報道，丹比利轉會巴塞一事已經基本完成，1.2億初始轉會費外加3000萬歐浮動條款的轉會費用。

丹比利終於可以結束罷工了！

包皮好垃圾 人地起碼為夢想罷工

果件貪錢閪肯定夢想踢PSG

依家啲00後

有清唔係話唔賣咩?

梁游玩完了

依家又賣了

我自小的夢想就是到上海上港踢波

從小我就很欣賞中國的文化

本來就無得救

多謝疤幫我地整走個主力
上次比佢撚

但番黎西甲都會架

諗諗下 dembelexxx唔識串 要成1.2億真係玩9巴狗

唔識串但真係有潛力既 1.2億就嫌少啦賣俾疤

呢期啲po推得好快

9月1日就會靜番晒

系
我刀要番學校
到時做風紀日日反去當值
冇時間上黎9up

唔係話有目標唔番黎既咩

目標達成咪返黎囉

轉會窗最後一星期
暴風雨前夕

沾屎畀人彈鐘

都唔關我地事了

佩狗：拆骨窗正式開始！

沾士俾人買斷

當日仲以為摩佬你結婚

Isco轉會巴黎

真名王肯捉佩狗打手出黎打未

牙笨續約到2046未

歐聯撼皇馬蜜蜂 卡尼：目標場場贏

【體育】雖然熱刺在歐聯分組賽被抽中與皇家馬德里及多蒙特兩支勁旅同組，但陣中射手哈利卡尼未有提早認輸，甚至揚言每場比賽都以贏波為目標。

歐聯分組賽抽籤周四完成，上季勇奪英超亞軍而取得今季歐聯分組賽一席的熱刺，被編入H組，同組其他3支球隊分別是近4年內3次封王的皇家馬德里、過去5季4度躋身歐聯淘汰賽階段的多蒙特及塞浦路斯球隊尼科西亞；熱刺要以小組首兩名身份取得出線資格，形勢並不樂觀。

不過，球隊王牌射手哈利卡尼（Harry Kane）就充滿自信，豪言每場都要以贏波為目標：「這是很好的抽籤。在歐聯比賽，你就預期會面對歐洲最強的球隊，而這對己隊而言，是十分刺激的事。我們的目標是贏盡每一場比賽，而這將會是一個很好的測試，看看球隊現在的位置，我們已走到多遠。」

艾歷迪亞亦與卡尼持相同意見：「這是令人興奮的一組。這正正是歐聯比賽的重點——與歐洲最強的球隊對戰。這對我們的球迷實在好極；這是非常令人興奮的小組，而我們所有人都十分期待。」

6場分組賽裡，熱刺首仗就會在往績平平的「主場」溫布萊出戰，於9月13日鬥多蒙特；兩周之後球隊將作客尼科西亞，10月17日則出征班拿貝。

歐霸見

Cristiano will have to wait 10 days after International Duty is over to play again. Pintus prepared a mini preseason for the forward. [as]

Cristiano will play 4 matches (Fiorentina, Faroe Islands, Hungary & APOEL) before his sanction ends on September 20 to be in top shape. [as]

Real Madrid (6056.3 km) will travel the second most kilometers in Group H only after APOEL (9263 km) [marca]

揭秘林良銘轉會：皇馬只租拒出售

作為皇家馬德里百年歷史上第一位加盟的中國球員，林良銘在西班牙的近兩年時間頗受球迷關注。最近，林良銘完成了從皇家馬德里到艾美利亞 的租借。據記者瞭解到，在此期間，皇家馬德里拒絕了一份關於關於林良銘永久轉會的報價，球員則拒絕了三份租借報價，最終林良銘選擇艾美利亞 的關鍵原因就是他剛到皇家馬德里時、皇馬青年隊主教練路斯？拉米斯的召喚。

Cristiano scored against all of Real Madrid's upcoming rivals in the CL Group Stage: BVB (4), Tottenham & APOEL (2 each).

Real Madrid will play in Wembley for the first time in history when they come up against Tottenham on November first in the CL. [as]

With Real Madrid's appeal against Ramos' second yellow being denied, Zidane will start Varane & Nacho against Valencia. [as]

成個月 屌

西媒解讀歐聯抽籤：皇馬巴塞晉級容易

在歐聯小組賽抽籤結果出來後，《馬卡報》表示，對西班牙球隊來說，抽籤結果是不好也不差的，他們在小組賽中都會碰到老熟人，而且也都有很大的晉級16強的希望。

走啦

又唔好咁快下定論 其實佢勁唔勁

亞洲人會勁得去邊

我同佢fd返好耐

@真名王

仲要係大陸仔

SON好撚勁喎

莫迪歷期待倒戈遇「刺」
【體育】皇家馬德里於歐聯分組賽將會遇上熱刺，球星莫迪歷及加里夫巴利即將倒戈，前者甚為期待。

皇家馬德里、多蒙特、熱刺及尼科西亞被編入歐聯H組，莫迪歷（Luka Modric）與加里夫巴利倒戈前效球會自是此組其中焦點。克羅地亞球星莫迪歷接受電台《TMW》訪問分析出線前景。

「過去3、4年，我們與多蒙特有一番惡鬥，是難應付的死敵。現在多了熱刺，他們有一番成就，我很高興在高質素的場館面對我的舊東家。」莫迪歷又透露，「尼科西亞並不簡單，他們主場不易應付，但我們是皇馬，仍是熱門。」

熱刺本季主場移師溫布萊球場，莫迪歷又指在該場地倒戈將有耳目一新之感。該名31歲中場於2009年效力熱刺時，曾於溫布萊球場英聯盃決賽飲恨，被曼聯打敗屈居亞軍。

可惜踢狗隊

Son韓仔高一個lv
架仔高兩個lv

唔知買m定s好

去Adi專門店試完咪知

泡菜狗

Park

多仔最尾一個禮拜先賣人

賣人都羸垃圾皇

我皇要同雲爺爺決戰歐霸

成個賽程表太長 界開左個2017版 希望巴打們唔好介意睇住先

辛仔上一隊

韋拿？

唔係退出咗咩

直接宣布阿仙奴冠軍

呢個唔得 皇>yaya>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>others>>>>mu

有冇U21名單

LM

收到風雲加同光頭佬約定左歐洲見

佢地一直都係歐洲

戇尻樓豬唔撚係以為英國脫歐係離開歐洲呀！？

樓豬？

巴西球星尼馬在今夏以2.22億歐元天價違約金，由西甲巴塞隆拿轉投法甲巴黎聖日耳門，但轉會風波仍未完結。最近《BBC》報導，尼馬向國際足協FIFA提出訴訟，要求巴塞交出扣起了的2,600萬歐元「忠誠獎金」(Loyalty Bonus)。

《BBC》指出，在這之前，巴塞早前首先向巴塞隆拿勞資審裁處 (Labour Tribunal) 提出，要求尼馬歸還一筆續約獎金。在2016年10月，尼馬與巴塞續約五年，前者在當時得到一筆850萬歐元的續約獎金。由於尼馬是以「違約」的方式離隊，未有完成合約，巴塞要求他歸還這筆已支付的獎金，又指若球員無法/無意交還，新球會PSG應代為支付。

最近，尼馬就向國際足協FIFA提出，向巴塞追討合約內的2,600萬歐元「忠誠獎金」。這名25歲前鋒的管理團隊 N & N Consultoria 發表聲明，指尼馬已經滿足了合約對於發放「忠誠獎金」的要求。根據《BBC》的報導，FIFA方面證實已經正式收到尼馬的投訴書。

早前，《Sky Sports》已經報導過尼馬考慮向FIFA控告巴塞。當時，巴塞發言人公開表示不會發出這筆獎金，原因在於獎金發放的條件有三：

1. 球員在獎金發放前一個月內沒有進行離隊談判
2. 球員必須表現出有意履行合約
3. 獎金不會在9月1 日轉會窗關閉前發放

而巴塞認為尼馬並沒有滿足上述條件，所以拒絕發出獎金。

Source: BBC、Sky Sports

互告

阿仙奴歐霸冠軍 皇馬歐聯冠軍

巴輸緊啦
個3點都唔撚合理
上個賽季完左好耐啦
9月1前
想笑大人個口咩

孤鳩寒

仲有邊個敢加盟你巴塞

歐聯分組賽：皇馬進入H組，不算好籤，但還是出線熱門

◆

香港時間今天凌晨，2017/18賽季歐聯分組賽抽籤儀式在摩納哥舉行。

衛冕冠軍皇家馬德里需要戰勝加利夫·巴利和盧卡·摩迪的舊東家熱刺、多蒙特以及尼科西亞才能從H組出線。

總體而言，皇馬抽到的不算好籤，不過依然是出線熱門。

熱刺陣中有哈利·簡尼（Harry Kane），這對皇馬的中堅組合提出了很高的要求。此外，他們的後防線也不弱，目前為止，還沒有哪支球隊能完全阻擋這支皇馬的進攻，熱刺應該會提出挑戰。

多蒙特上賽季就是皇馬在歐聯分組賽裡的對手，兩場比賽都以2-2結束。隨後，兩支球隊的成績卻截然相反：皇馬衛冕歐聯冠軍，多蒙特在德甲裡排名第3。目前來看，多蒙特會不會失去丹比利（Ousmane Dembélé）還不好說，如果他離開，那麼基斯甸·普列錫（Christian Pulisic）會得到更多機會。

與此同時，巴塞羅那與祖雲達斯、奧林比亞高斯、士砵亭一起進入D組。

馬體會與車路士在C組，B組有拜仁慕尼黑和巴黎聖日耳門。

全部分組情況如下：

A組：賓菲加，曼聯，巴素利，莫斯科中央陸軍

B組：拜仁慕尼黑，巴黎聖日耳門，安德列治，些路迪

C組：車路士，馬德里體育會，羅馬，卡拉巴克

D組：祖雲達斯，巴塞羅那，奧林比亞高斯，士砵亭

E組：莫斯科斯巴達，西維爾，利物浦，馬里博爾

F組：薩克達，曼城，拿玻里，飛燕諾

G組：摩納哥，波圖，比錫達斯，RB萊比錫

H組：皇家馬德里，多蒙特，熱刺，尼科西亞

C朗拿下年度最佳球員，皇馬是頒獎典禮最大贏家

◆

皇家馬德里球員基斯坦奴·朗拿度當選歐洲足協年度最佳球員。這是絲毫不令人意外的結果，他的球隊上賽季贏得了西甲和歐聯雙冠，他本人則在歐聯淘汰賽階段攻入10球。

這應該只是朗拿度今年眾多個人獎項裡的第一個，因為他也是金球獎和國際足協最佳球員的熱門人選。

朗拿度完全配得上這個獎項，上賽季淘汰賽階段，他用入球帶領球隊一路擊敗馬體會、拜仁和祖雲達斯，最終成功捧盃。

與此同時，歐洲足協還頒發了上賽季歐聯賽事各位置的最佳球員，衛冕冠軍皇家馬德里成為最大贏家。

除了門將位置由保方獲得之外，後衛、中場和前鋒全部被皇馬包攬：拉莫斯、摩迪和朗拿度分別當選。

“我們永遠不會對勝利感到厭倦”，拉莫斯說，他知道球隊今年的挑戰就是歐聯三連。

依家丹同古含哂撚都未必加盟到疤

C朗：“能在皇馬踢球我感到很幸運，這是世界最佳球會”

◆

領取歐洲足協最佳前鋒獎前，基斯坦奴·朗拿度透露了他的感受。

上賽季朗拿度的歐聯入球突破了百球大關，被問及其中哪個是最精彩的，他和坐在身邊的保方開起了玩笑：“就是上一個，攻入了這個老傢伙把守的龍門。”旁邊的保方也笑了起來。

“難以想像能在歐聯裡攻入100球，這就像是個夢一樣。”

“能在世界最佳球會皇家馬德里踢球、有機會一直處於最高水平，我感到非常幸運。很開心再次來到這裡。”

尋晚頒嗰d獎無領隊獎？

沙治奧·拉莫斯，西班牙的驕傲

◆

皇馬後衛沙治奧·拉莫斯獲得了歐洲足協評選的上賽季歐聯最佳後衛獎，此外，他也是唯一入選歐洲足協年度最佳球員前十的西班牙人。

他在這份榜單上排名第7，在他之前的是朗拿度、美斯、保方、摩迪、卻奧斯和戴巴拿。

從2012年開始，拉莫斯連續入選歐聯的最佳十一人陣容，同時也一直在國際足協過去7年的名單裡。

這證明拉莫斯是過去10年裡的最佳中堅，甚至沒有其他中堅的成就能與他作為皇馬隊長所取得的相提並論。

僅僅本賽季，他又已經率隊拿下歐洲超級盃和西班牙超級盃。

卡斯拿斯認為基羅·拿華斯應該獲得最佳門將的提名

◆

上個賽季，皇家馬德里成為歐聯改制後的首個衛冕冠軍，門將基羅·拿華斯表現出色。

卡斯拿斯認為基羅·拿華斯至少應該進入歐聯最佳門將的提名。

這位前皇馬門將在個人Twitter上寫道：毫無疑問！！基羅·拿華斯應該進入提名。

好似年尾世足先頒

唔講都知拖拎硬

巴塞 = 恐慌性收購教材

Agger 任人宰割 慈善機構

收聲啦
贏到你地皇狗頭寒呀

辣殺多仔
一億就放

要俾疤狗456了

屌垃圾多係都企硬150m啦 擺到明大水魚都減價

叫人罷操呀

100m+40m附帶
咪即係100m
多仔好蠢

差唔多啦 我fifa都叫到佢120m放比軌

有水魚都唔識湯
不過分組賽可以輕鬆d

西甲.國王盃被屌打

多仔有個幾勁既美國仔頂佢啦 (好似係)

係 今季molamola

又叫人罷操 又壓價 咁既球會都俾面佢？

唔係既 都岩既 要討好大client

Cristiano on who'll succeed him and Messi: "Asensio, Neymar, Mbappé, Dembélé, Hazard, Rashford ... there are some very good ones."

球王點名
辛仔準備好幾年後接手件7號了
希望牙朗唔係燈神

連加特？

Suck My Dick

早兩年martial買成3、4千萬都比人質疑
而家件dembele都成100m
真心覺得今個轉會窗癡撚線
比盡70m，包埋疤狗比人㩒住劏

你條女都值錢過你
btw佢生完仔都咁撚正

屌啦星！
球王isco呢！？

佢講呢d都係翼或者前鋒

今日推得咁撚慢

邊撚到正

開始做暑期作業嘛

就開學要開始早訓了
下年要做tsa

雖然唔知你係咪假膠
但真心唔明點解TSA都要操

究竟有幾ON9嘅人先會操TSA

會然 @on撚鳩 在不在

8000萬傳射皆精嘅占士呢？

buy Hazard la

盤控扭精唔精先？

好撚淫亂
擺明啱啱扑完

啲學校迫啲o靚仔操啊嘛

鈀個拉比奧特真係唔錯

卻老又呢埋

不了
佢連踢鈀都嫌冇正選少出場

真毒

係咪特登

卻老賓周成隻鬼咁樣

On99王

已經succeed左

熱狗賽程

18/10 vs RM
22/10 vs Liverpool
28/10 vs Man United
2/11 vs RM

上季我地有類似賽程，好彩捱過左

打呲x2046

真定假牙

做阿朗背後嘅男人

唔好呀 唔好打P$G主意

疏囉 不嬲唔鍾意影相

識控波未

生返隻右腳未

摩迪拎咗個獎 你冇得拎唔開心

好驚拜彈鐘

2個都拎硬best XI

要驚兩年

摩迪bb係實至名歸既 佢退休咪我攞

卻老世界盃同埋世界盃最高技術評分都屌打晒啦
拜狗2500萬咁撚都賣真係笑撚死人咩

卻老打工心態點會介意

諗返起卻老扮牙朗慶祝
睇一次笑一次

屌 聽日要捱夜睇波

好彩星期一放假

皇馬fb比人hack撚左

C朗今晚一定會同條女扑野

笑到我

屌 皇page做乜po美斯野

應該係

好撚假 迪馬果個好笑d

系
點解唔宣佈簽球員玩下我地

皇馬fb acc被hack

食鮑飽

棋靈王真係想追趕豆蛇

Internet security is shit and we prove that

棋靈王燈自己食女？

反cup

你寧願呢世無得扑野定係只可以扑鮑姐一個

3:2反cup

佢依家開咩post都俾人抽嫁啦

草民已為人夫，育有一子一女，不存越軌之想法。善哉，善哉。🙏🏼

想問下粒酸仔有冇方法知獌場波開咩波膽？知你識得穿越時區睇6合彩
中左嘅 我扣除生活費 請各位手足網聚食飯落club叫雞直落

信我1-0

你唔識穿越時空之術
信唔過

粒酸近排咩事 咁少入黎皇區

因為你成日jer佢

我冇推po好耐
佢條撚樣之前日日推我啲post

2：2 李城盤穩

我估3:1

On9 要大波算啦

老老實實4:2其實可以一博
1.咁高賠率
2.獌往績炒開李城
3.盧卡古近排上力
4.李城進攻好似又上返力

買左20蚊

幾時先拎得返個FB AC
咁耐條片仲係到

無左渦

應該又係我獌大炒

我重注左2.5,3.5大
波膽除左4:2,仲買多幾範

Me連典買波都未識

已經按左層樓

棋靈王點買

獌虛火 李城盤穩陣

其實想知粒酸點買

點解南 開都咁多負皮

少左飛機杯個杯字

40煲到變17
連登賭撚到底幾多人

我受人指示

4:2有咩咁特別

賓施馬是否被低估了？

◆

在這個轉會費溢價的夏天，李斯特城以2500萬英鎊的價格簽下了20歲的曼城前鋒伊恩拿祖。這位尼日利亞國腳目前參加了64場成年隊比賽，攻入21球，從數據上來看，入球效率頗高。

8年前，皇家馬德里也為卡琳·賓施馬向里昂支付了相近的費用。當時，21歲的賓施馬已經代表法國國家隊出場24次，並且在148場法甲裡攻入66球，其中2007-08單賽季攻入31球。

在急速飆升的足壇經濟颶風裡，要把每一分錢都用價值來等額評估並不容易。當一名球員的轉會費相對較高時，人們對他的期望也會水漲船高，而這名球員身上的壓力也有千斤重，這已經是再正常不過的情況。他的一舉一動都會受到人們的關注。這就是遊戲的本質：看起來很美不等於在球場上也一樣。

不管從哪個角度評估，賓施馬轉會到皇家馬德里都不能說是失敗的。儘管第一個賽季只攻入9個入球，但後來他在369場比賽裡攻入182球，並完成104次助攻，這顯示出他穩定的狀態。

令人感到不可思議的是，賓施馬還是受到一部分皇馬球迷的質疑。儘管在皇家馬德里球會歷史射手榜上排名第8，且在歐聯歷史射手榜上排名第6，他仍然是這支球隊裡最不受賞識的球員。

班拿貝是一座有些變化無常的球場，主場球迷會在某種情況下對任何人反戈一擊，甚至包括現任主帥。儘管沾上了一些官司，但賓施馬很少在場下成為讓球會頭疼的人物。他從沒有公開要求過把年薪加到基斯坦奴·朗拿度那個級別，也沒有為了得到大合同而和其它球會眉來眼去。2年前，阿仙奴曾對他有意，當時他們的確需要一名有實力有經驗的前鋒，也開出了不錯的條件，但賓施馬只是禮貌地予以拒絶，並且保持沉默。

雲加在賓施馬身上看到了一些東西，而班拿貝球迷因為太過熟悉已經忽略了它們：這位法國前鋒允許周圍的人比他飛得更高。在皇家馬德里，佔據頭版頭條的也許始終是朗拿度，但為葡萄牙人提供最多支持的人正是賓施馬。

這是班拿貝高層將賓施馬視為球隊關鍵人物的重要原因之一，也是為什麼他們從沒興起過要賣掉這名法國前鋒的念頭。

雖然安察洛堤任職皇馬主帥期間曾說過賓施馬是朗拿度的最佳拍檔，但是除了襯托葡萄牙人之外，賓施馬有時候也能自己帶領球隊走出僵局，比如上賽季與伊巴的比賽。那一天，施丹球隊的整體表現在預期以下，此時賓施馬站了出來，攻入2球，助攻2次，幫助皇馬4-1取勝。

賓施馬不是一個只會在弱隊身上入球的前鋒。在西甲聯賽裡，被他攻破球門次數最多的前5名裡有巴塞羅那、畢爾包和西維爾；在歐洲賽場上，多蒙特和史浩克04都曾在過去幾個賽季裡被法國人阻擊過歐聯夢。在通向第十冠的道路上，正是賓施馬在準決賽首回合對陣拜仁慕尼黑時攻入了決定性的入球。

賓施馬會在馬德里留下什麼呢？沒有人會為他塑起一座雕像，但也許當他的職業生涯結束後，他會得到現在做欠缺的來自球迷的認可。他對球隊的影響是難以取代的。過去8年裡，皇馬球迷還沒有真正認可過這名獨一無二的中鋒，而他已經回報了球會為他所做的投資。

C朗：“我和美斯退役後？阿辛斯奧、尼馬……”

◆

獲得歐洲足協年度最佳球員獎後，基斯坦奴·朗拿度列出了幾個可能代表世界足壇未來的名字。

過去10年裡，朗拿度和美斯包攬了全部重要獎項，因此有記者向葡萄牙人提問：當他和美斯退役後，誰能接管世界足壇？

朗拿度回答說：“這是一個好問題，我看好幾個有潛力的球員：阿辛斯奧、麥巴比、尼馬、丹比利、夏薩特、拉舒福特……等等。在下一代裡，至少有10名球員非常非常有潛力。”

阿辛斯奧已經是皇馬新星，近期這位西班牙人在不少大賽裡都攻入了漂亮的入球。此外，夏薩特、麥巴比和拉舒福特都曾與皇馬傳出過緋聞，不過丹比利已經加盟巴塞羅那。

朗拿度還被問及對今年歐聯的預測：“還是和往年一樣，皇馬、巴塞、拜仁、巴黎、祖雲。我不覺得今年會有什麼意外，上述幾支球隊裡的4支會進入準決賽。”

皇馬傷情報告

◆

馬迪奧·高華錫和拉斐爾·華拉尼都完成了週五的訓練課，可以參加香港時間週一凌晨與華倫西亞的比賽。兩人都因傷沒能參加週中與費倫天拿的班拿貝盃，但現在看來他們已經準備好了。

雖然高華錫有可能坐在後備席上，但由於沙治奧·拉莫斯停賽，華拉尼的復出對施丹來說是個好消息。不然的話，法國主帥差點就要從卡斯米路和馬高斯·洛蘭迪裡選人去踢中堅了。

華利祖是目前皇馬陣中唯一的傷員，不過拉莫斯和朗拿度都將遭遇禁賽。隊長只會錯過本週末的比賽，朗拿度則還有3場。

你都買咗 5 皮啦
中咗係咪諗住請晒皇區手足打邊爐?

好想睇出面班傻鳩唔中會點

兩星期人工啫 一人一個板雞

華拉尼今天缺席訓練，皇馬可用中堅只剩拿祖

屌你買中堅啦

Zidane "Varane wants to play but he has a problem. We do not want to take risks."

ching用5萬買波膽
我買得最多都只係買2000

賣屁屁呀嗱

做狗做到要咬自己手足 你無撚用

最慘係頂屁屁個細華又係玻璃
又唔係唔知皇後防成日唔齊人
屌 買個老野黎坐都好啦

仲邊爐

放過肉酸la
你就黎逼到佢要入青山

Zidane: “I am happy with the team I have, the squad I have at the moment, I do not want anybody. We are ready.”

Zidane: “We have 4 CBs. We've problem now to only have one available. Casemiro and Marcos Llorente have played there. "

我已經冇撚佢

5 皮先兩星期人工
你唔係it9嚟嘅咩
一個月咪差唔多十皮
巴打係google定ms返工

原來讀咁多書都係冇用
十皮一個月 幾時先到我

玻璃華

一陣4:1就好笑

如果當初買bonucci其實都ok
華仔踢多一兩年再回巢都唔遲

里約熱內盧司法部下令監禁前巴西球星卡路士3個月，原因是他拖欠兩名孩子的贍養費。

豆蛇

邦老師竟然會去ac

果陣賣d洛果陣仲有人話唔想佢做第4中堅

中一場波膽以為自己賭神開到成個波台都係佢d po block撚左佢算

白痴仔 唔讀書點做it9

我講緊自己

其實而家4隻夠數 但大細華都玻璃再加拉膠停賽...

賓周又然

學雲爺爺 352

352只有bonucci仲係祖記先踢得掂
其他都係一般般

方便大家睇波👇🏻

352俾人456都似

唔夠中堅仲學人踢352

迷賓無處不在

唔洗計通脹

即係點

Breaking: Edan Hazard want Real Madrid Move (Real live )🤔

華西上場又留力

歡迎歡迎

轟仲會賣人我切

琴日我先話buy

唔洗迷喇 光頭佬岩岩講撚左唔買人

施丹也關閉了皇馬其他位置的引援大門：“我們目前有24名球員，我對於皇馬目前擁有的陣容非常滿意，所以我們不會繼續引進球員了。”

買世三嘅猩猩走梗

佢呢句講左成個summer啦
咪又係賣人 買人

賣一個玻璃 買另一個玻璃

又切又迷佩
我代表大家同意你地咁做

反正都買玻璃點解唔買萊斯

Reus傷得仲過世三
而且拖舟不嬲想追世三

其實世三邊到玻璃牙
睇佢Injury history
上季傷左１７日咋喎

頭先去馬會 啲職員話今日幾十條友叫佢劃4:2

痴撚線
一陣全連登芒實獌狗場波

宜家落到15倍

一條友隨口up都咁多人跟

幾十條友咪算少 網上買好撚多
利申:me

咁你都要加密
不愧係牙笠

世3邊到玻璃

收皮啦 你都係死港豬咋

補多句 包皮食撚屎

好多盲撚

真係有好多跟風死傻鳩
今朝馬會結算
有人夠膽死問點解買唔到 係咪封盤

咁快d落order啦主席

今鋪好大機會中 買左$500

買世三托咩 isco 牙朗 世三 一人一個波 ？

仲有辛

世三唔爭波 做波拉空型

咁洗乜要佢

今晚見證史上最強撚狗post

真。拉空型
接班人found

無埋fb 添 今次大撚獲

？？？

n年唔賭既都俾條友引左去買4：2

利申 買李城盤

上唔到fb

全宇宙做波拉空最勁嗰個喺我哋度
咁仲使乜買佢

全球最多人使用的社交網站facebook和Instagram，在本港時間晚上9時許突然死機，多個地區的用戶均不能登入網站，亦有用戶雖能登上，但未能發帖或轉發訊息，紛紛改往Twitter訴苦。

《蘋果》facebook編輯嘗試登入一些專頁，部份不能登入，或間歇不能登入，即使編輯能登入專頁，亦不能發帖；部分專頁早前的發帖，亦無故「被消失」。

用緊 好順

比比大哥
金毛三弟

積仔練波食波餅扯火

積仔跪喺度痛緊嗰陣邊個仆街仲踢個波落佢度
睇方向似係機司

認真 拉空我有賓有isco有辛有摩 我洗撚要隻大屎忽

屌你老味恰我肥積
個仆街仔仲笑得最大聲

積：笑你老母

BTW 聽日馬卡新聞 U21西班牙同而家既正選西班牙不和

班友笑得好仆街

笑得最大聲果幾個 已經擇低左名
留名日後清算

食完波餅有得比拉隊攬同氹，我ok呀

hehe

係機師同辛姐
留意到isco好善良

好撚好笑

d笑聲卜街辛

Super hehe

巴加新黑人會唔會出 想分析下

gay到仆街

大家係時候諗定去老蘭咩吧 我抽5個出黎同我去

等你分析呀棋靈巴

抽你妹

抽獎有咩問題 得罪你啲咩

等收錢

係醒既就買 華倫2:0 我地

對親華倫都冇好野

粒酸咩事呀 頂你個肺

冇盤唔好買

10mins

丘仔真係好誇張

係都2：3

0-0 好野啊獌狗

樂視d曼狗射左好多次了
吹奏到宇宙級

死疤狗攻唔入又過數 不過都係唔入

柏捷高

又呃左個12碼

喂 4:2未

巴踢成咁 點同皇鬥

唔明樂視班曼狗點解可以一講普巴就高潮咁

想幫nigga含又洗話你聽咩

我而比較擔心買左50000曼4:2果位手足

博格巴個髮型

30分鐘

笑死

睇唔出有幾撚勁 卻摩高唔至一班

nigga 大d長d

花生花生

都夠屌打我皇啦 一個美斯夠做

唔好燈啦

但我地前面一定啞火

又唔入我老母射都入

我地有無限拉邊王啵

咪燈,分分鐘巴差皇更差

12m咁難射架？

回水

球12碼好靚 聽日睇番重播先

波都拎唔到落黎

冇左蘇狗前面爭好遠

獌對面係咁送波比都唔撚入，狗真係狗

哩排討論人地D波多過自己

Isco好cute

睇普巴亂鳩咁射，0 on target都有人迷
唔怪得有人迷占賓

下場拎西甲啦

睇巴塞全取3分先

咩卡古 ? 舒米高都夠封你啦 12碼都炒
阿維

Miss埋 笑撚到肚痛

4:2笑到我肚痛

c打

厹白

幾欣賞李城個架仔

身型體格技術都輸蝕

60分鐘貨仔 全場飛奔無停 比佢係英超搶到正選

聽晚4點捧盃 ?

415

4比2開始了

sleep is for the weak

曼狗大叫 : 左腳「狂」射

炒左上看台 人唔笑。。。。

準備跳樓了

你平時睇賓周都係差唔多

賓周係傳比龍門

4:2

出面賭仔暴動

80'

最後直路

其實真係會有人信佢去落注咩

isco巴

越位

改圖黎咋？

其他我唔敢講 isco22一撚定係假圖

呢個真

無記錯之前佢post波衫假野黎

好似係華拉利巴打係咁jer住佢

誰是華拉利

點解要迫害我牙

唔係拿祖xxxx咩

見佢post埋呢張

Me記性差 應該你岩

isco22 it狗黎改下圖有乜所謂
btw假波衫係邊個

其實有冇買

頭post好似仲係度

好假囉

特登去睇下
假波衫都唔係isco22

9成係isco22 之前post頭有而家無左，係件15-16第二客

有無假波衫cap圖

笑下算 唔好係咁her isco巴

大把奶 3球

賓斯馬聽日會入5球

買未

上次3:2執左啲就收左手

喂屌俾次機會贏錢ok?

下次貼出黎 我allin你對家

長追巴塞聯賽收息
岩岩又然

屌你張假圖唔知呃左幾多傻仔跟你大注買

樓主坐左幾年監?

巴兩連勝 皇者歸來
施舟仔有冇得踢？_？

拉膠真隊長
拉膠真係好照顧西班牙新仔
好似謝斯 達仔 機司 辛仔
btw毒撚積仔俾d mk笑

戴bra 3場入6球喎

最後開和

機司 辛仔:ar hahahahaaa

疤又入兩粒 美欺又carry 成隊

連登仔流星雨今晚殺到 凌晨2時40分高峰期

號外！號外！繼本周一(14日)出現的68年來最強超級滿月高掛港上空，連登仔流星雨極大機會將於今晚在香港夜空上演，快啲約埋朋友去搵個極黑地區欣賞啦！

笑左

有冇巴絲睇the money fight

4:2對家係咩
2:4？

原來拿華斯咁好波

係咪舊登南豐大元帥 ？

坐係後面果個毒j係咪摩迪黎？

睇個樣似係
所以話摩卻係最老友

佢係後面玩電話

毒撚世界只有毒撚先明

重溫

開賽7天就遭遇中堅危機！

◆

香港時間明天清晨4點15，皇家馬德里將坐鎮班拿貝主場迎戰華倫西亞。

在西甲第一輪中，憑藉巴利、卡斯米路和卻奧斯的入球，球隊作客3-0擊敗拉科魯尼亞，取得首場勝利。當時憑藉得失球差暫列積分榜首位。

但是僅僅一週後，問題就來了。在本場比賽裡，皇馬4名中堅裡有3人不能登場：華拉尼和華利祖受傷，拉莫斯紅牌停賽。正所謂缺兵少將之時，方顯拿祖英雄本色……無論如何，拿祖肯定會在本場比賽裡正選，而他的拍檔就需要施丹作出選擇了：

用一名防中與拿祖拍檔

皇馬得以保持他們最喜歡4-4-2陣型，問題在於是用卡斯米路踢中堅，然後給馬高斯·洛蘭迪踢防中的機會？用卡斯米路踢中堅，然後讓剛剛傷癒的高華錫踢防中？或者嘗試讓馬高斯·洛蘭迪踢中堅？兩週前與巴塞羅那的比賽裡，高華錫曾代替卡斯米路的角色，而他做得非常好，所以這可能是施丹現在的第一選擇。

皇馬青訓球員迪謝路

他99%會進入大名單，以防萬一最後一名中堅拿祖也在比賽裡受傷。不過他應該是從後備席上開始比賽。如果施丹選擇在這樣重要的比賽裡相信一名沒有經驗的年輕小將，那就太讓人震驚了。

三後衛

卡華積-拿祖-馬些路，輔以盧卡斯·華斯基斯和阿查夫·夏基米在兩翼。卡華積和馬些路都沒有在中路防守的經驗，所以這個選擇的可能性非常小。

華倫西亞方面，除了簽約新主帥馬些連奴之外，球隊還引進了干度比亞（國際米蘭）、薩沙（祖雲達斯）、加比爾·包列斯達（阿仙奴）和尼圖等人。

在第一輪中，華倫西亞1-0戰勝拉斯彭馬斯。蝙蝠軍團全場完成22次射門（6次射正）和25次犯規。兩項數據都令人大跌眼鏡，尤其後者足以說明很多問題，他們應該是皇馬最不喜歡的對手類型。

考慮到最近紅牌頻繁出現，對皇馬來說，在比賽中保持頭腦冷靜將變得至關重要。

西班牙媒體預測正選：基羅·拿華斯，卡華積，拿祖，卡斯米路，馬些路，高華錫，卻奧斯，摩迪，伊斯高，巴利，賓施馬

西甲第2輪 皇家馬德里VS華倫西亞
時間：香港時間2017年8月28日04:15
地點：班拿貝球場，馬德里，西班牙
轉播：now632台

98天后，皇馬將領取上賽季西甲冠軍獎盃

◆

還記得上賽季最後一輪比賽結束後，摩迪和巴利得知沒有獎盃可捧時那個表情嗎？

時隔98天後，上賽季西甲聯賽冠軍皇家馬德里終於可以捧起他們的獎盃啦！

在明天凌晨與華倫西亞的比賽開始前，皇家馬德里將在主場聖地牙哥·班拿貝球場的球迷們面前捧起獎盃。

本週三，上賽季西甲冠軍獎盃已經運抵馬德里，等待著隊長沙治奧·拉莫斯將它舉起。

施丹談C朗：“這是他的球會，他的球隊，他的城市”

◆

週六上午的訓練課結束後，施丹出席了賽前新聞發佈會。

談及基斯坦奴·朗拿度的未來，施丹表示：“我不會在這裡談錢的話題，這是基斯坦奴和球會之間的事，不是我的。”

“基斯坦奴在這裡，而且他不會離開。這是他的球會，他的球隊，他的城市。我認為他在這裡過得很開心。”

施丹表示自己不會讓有傷在身的華拉尼冒險：“華拉尼想踢，但他有傷。就算沙治奧（拉莫斯）和華利祖都缺陣，我也不會讓他冒險。球員的健康對我來說更加重要。”

雖然皇家馬德里目前非常成功，但施丹並不會因此放鬆警惕。

“一場勝利並不意味著接下去的比賽就會變得輕鬆，我們必須始終保持求勝欲。”

最後，被問及是否會在轉會窗口關閉前有引援，法國主帥強調希望保留現有陣容。

“我不想再買前鋒。我的計劃裡有馬約拿，我會給他機會，因為他是一名可以在我們有需要時提供幫助的球員。”

“對他來說，這是學習的一年，他需要在得到機會時做好準備。”

C朗很平靜，知道皇馬能帶來榮譽

◆

榮譽，獎項，朋友們的尊重……基斯坦奴·朗拿度知道現在所處的正是可以讓他在榮譽榜上甩開美斯的最佳球會。

過去一年半時間裡，他拿到了7個冠軍，一座金球獎和兩次歐洲足協年度最佳球員獎。事實上，明年一月，朗拿度還將拿下又一座金球獎。

皇馬帶給他這一切，他很清楚這一點。他還想要更多，只有在皇馬才能做到。

今年夏天，關於他的未來一度撲朔迷離。但他隨後公開表達了自己的求勝欲，並且得出了一個清晰的結論：“還有哪裡比皇家馬德里更好呢。”

他的身體狀態非常好，完全有能力再現上賽季末段的表現，為此，他需要皇家馬德里，皇家馬德里也需要他。

儘管現在尼馬拿著世界足壇最高薪，但朗拿度的經理人佐治·文迪斯週五對《馬卡報》表示目前並沒有考慮和皇馬談續約的問題。

在這次電話採訪裡，文迪斯說：“我現在沒有談續約。”

mcgregor同mayweather睇黎都唔係我對手

卡華積生氣啦，要隊長抱抱才能好！

◆

昨天，皇馬完成了對陣華倫西亞前的最後一堂訓練課。在常規的搶圈訓練裡，出現了一個小花絮：卡華積生氣了！

事情是這樣的：

卡華積被皮球擊中面部後倒地。右側的阿辛斯奧和華斯基斯見狀立刻抱在一起發出一陣“淫笑”。

老羞成怒的卡華積從地上爬起來後飛起一腳把球朝他倆踢去。華斯基斯依然是止不住的偷笑啊，不過這次不敢發出聲音了……

隊醫短暫處理後，隊長拉莫斯上前抱抱卡華積，後者也露出了笑容。卡華積：寶寶生氣了，要隊長抱抱才能好！

相關片段：

拉膠捧完盃之後番去坐

主席幾時出道
而家得返conor可以比你試下身手

[皇][終於有盃捧] 皇家馬德里 vs 華倫西亞

積仔咁都嬲真係

有d小學雞feel

代返皇區手足入去 粒酸=積仔

Who is 拉隊 辛仔機師

牙笠=Luca=驚波

你試下比我一野省落你個塊度 睇你會唔會縮

怕自己受傷

皇區個個都係鐵造

你特別怕受傷姐 同luca一樣做龍避波

想撚狗了

未開波先互咬

你出都唔敢出 省毛

屌你老母咁撚串 你夠薑今個星期六黎元朗泥圍搵我

收皮啦粒酸 星期六你都黎埋
我約埋on撚鳩黎打撚巢你

今日推得咁慢，係咪因為買咗4:2既手足上哂去ifc度

Cd rom同粒酸兩件垃圾 一話約出黎就潛

@on撚戇 星期六出黎清算 順便做gym

一互咬即刻推左幾版

連面對粒水嘅勇氣都冇就直接潛左 仲大大聲串我粒水

想做觀眾

好呀
我搵人用波省鳩佢 佢唔避嘅話 我比你省返

今晚拿祖洛仔中堅?
高仔我想佢抖下
唔知佢傷好未

粒酸話你地和好

On this day, Luka Modric signed for Real Madrid!

He was voted the worst transfer after his first season but he proved his doubters wrong and now he is the best midfielder in the World!

疤狗

千期唔好卡斯米路踢中堅 會出事

幾年後保連奴攞世足嗰陣睇你班皇狗仲笑唔笑得出

反正今晚都撚得利

係咁送12碼比對家

冇勇氣面對你

正路應該拿大哥+米路
唔排除黑暗兵法拿大哥+terejo

光頭佬應該中堅放拿祖米路

高仔打中場墮後

夠唔夠薑玩？約出黎搵個波省面 你唔避波我改名叫垃圾

你本身係

垃圾 串我就大大聲

有垃圾串你
清自串

最多比你揀個4號波 細粒啲冇咁痛

玩唔玩呀

睇死你咪又係粒水
小朋友有冇聽過狼來了嘅故事

你夠薑約埋其他皇區手足出黎做見證
我唔出嘅話我大可以即日退出連登

急不及待想要玩玩了

保球皇

今晚返主場捧盃
唔睇嘅都係假皇

依家都笑唔出了

要搭清熱號潛水了

後場

粒酸狗也不如

上年最慘都有5個?

喂 咪啦 好撚煩呀

今年得返一個中堅

突然有D掛住擔泥

有佢死得更慘

上年有段時間都得四個啦
借D意迷擔

又係0415

Btw 阿查夫唔係上左一隊咩
唔出埋佢？
反正都冇人

有無人睇緊達仔

佢已經唔係我地嘅人

又唔係中堅

又甩又插水 俾轟迷屌緊

佢應該好後誨走左

樓上靚燈

中場完全唔同級數

但都助攻左1球的

波都入埋

波都入埋了

我改名叫燈神算

你覺得今年疤前景如何

拖肥牛落中堅位得唔得

賓周踢中堅有無得諗

阿狗係咩要買辛仔了

啲獌狗而家吹奏盧卡古 話佢好一般

盧卡古琴晚成pat屎咁

好嬲呀 明明班獌狗之前喺度J達仔
達上場都隱形呀 入球又少過人

點解可以咁無恥

3冠王

因為班狗買唔到達仔

咁我寧願佢繼續打前

盧卡古是最勁 你唔識野

我寧願佢唔出

我代佢答 好有冠軍相 西甲應該袋左

利記

諗下好啦

唉古天奴真係有機去疤

留係利記曬左佢嘅講真

去疤咪一樣

呢樣真

反賓人人有責

Live Update
17-18
Goals
Mariano 3
Mayoral 2
Morata 2
Benzema 1

Assists
Morata 2
Benzema 1
Mariano 0
Mayoral 0

買左100蚊賓周馬冇入球 發達了

Y巴高質

垃圾就是垃圾

977

邊個Y巴

bb食宵夜嗎

po頭 想要生活好

不了 減肥

狗男女

【一億買人lol】皇家馬德里球迷吹水區(74)

做咩無啦啦鬧人

你有男朋友都應人地句bb

除非你地同一個人

bingram

都係應一句姐
唔通應咗就真係佢bb 咩

覓膠 我地一齊針啦

你on9 不了

收皮啦粒酸